老老豆豆 連登有幾多人落注買Trump

有冇人重注買trump

贏左fat fat

Anyways 我燈必勝